【港產notebook】大家點睇 AVITA LIBER

岩岩經過百老匯見到AVITA部notebook賣曬大廣告咁
見佢靚靚仔仔 又未聽過呢隻牌子就行入去望望
見到都係大概3千幾-6千幾budget一部機
上網search先知原來香港牌子黎

見佢價位ok 又靚靚仔仔 同埋算輕方便拎出街
小妹想買黎做下文書野 睇下劇 連下team viewer返公司做野

大家點睇

今時今日仲有人投資搞notebook

完全唔覺得同其他大牌子比有咩優勢

大陸山寨機
維修就知幾伏

因為想要輕 可以拎出街 但4千幾5千蚊既都好重

咁啊

真係港產？
定係垃圾支那混水摸魚式中資港產？